其實女仔tinder識咁多仔又唔拍拖有咩用

收兵

自己睇
生活好累，6成日本女生不想談戀愛

日本女生已經放棄愛情了嗎？
日本媒體的觀察是：是的

但是他們並沒有放棄「結婚」。
但是仍有8成的人表示，希望找到老公安定下來。

線上約會網站也有類似的發現，
愈來愈多女性不願在約會上「浪費」時間，
她們在意生育的時間，花越長的時間約會戀愛，結婚的年紀不斷向後延，成為高齡產婦的風險也就越高。

這就是為什麼有越來越多女生選擇線上配對軟體，減少茫茫人海中不斷尋覓的輪迴，把精力節省起來花在她們覺得生活中更重要的事。
雖然我都唔明咩邏輯

有趣的是，日本男性的反應恰恰相反。
60%的男性受訪者表示自己對於婚姻不感興趣
但是有接近8成的人希望有女朋友。

唔該把打

想約會，有人陪下，想要性
但又唔想有commitment，享受自由

blahblahblah

可以係好多理由

網上交友目的可以好多，又唔係個個以拍拖為目標

潮流興